依粒icon到底係向左轉定向右轉?

<<<<<<<<<<< 講緊依粒

睇左好耐, 即刻向左轉又得, 即刻向右轉又得
唔知大家睇到咩方向?
= 向左轉
= 向右轉

冇轉

不如分順時針逆時針算啦

係咪又係stress indicator黎
我見到佢轉得好快下

諗起小學以前成日傳果個gif
遞高隻腳 問轉左定轉右

= 逆時針
= 順時針

見唔到佢有轉喎

轉完右再轉返左

粒野係咪你整架?

望一望個影可以自己決定邊個方向轉

一開始睇到逆時針轉，但望多陣有一刻無啦啦變咗向順時針轉，之後練到可以令自己隨意睇到兩個轉法

我屌你老母

點解我睇極都係順時針轉

樓上解釋左要睇影我即刻成功左
細個我都係唔識令佢轉

向右 對住鏡望就向左

得兩個frame
根本就冇轉過

森之妖精 ♂比利王

hi 桐生

望完個影都係順時針
屌我一打完就變左逆時針唔知點解

佢向左定向右？

可以控制到佢順定逆時針轉

其實係咪特登做到兩個方向都有

練一陣啦，我睇仲佢成5分鐘練到可以改變方向
雖然好浪費時間

唔好睇個身，focus係重心腳嘅腳掌位

終於睇到 好神奇

點解我睇極都係順時針

其實個原理係咩

我都睇左好耐 十幾分鐘到
終於向左轉

我頭先都一直睇唔得
啱啱望實佢個閪 個腦係咁諗佢係轉左
再眨幾下 就得左
人人focus位唔一樣
你可以望其他部位試下

睇極都係逆時針

好撚神奇 好似用念力改變佢咁

終於得
玩到可以向完左即刻向右
但其實咩原理

終於搵到方法了
眼珠向上望 唔好直接注視螢幕
眼尾要少少哨住幅圖
之後你應該會睇到
佢轉完一下左 之後就到一下右
你想去轉左 就等佢左個下
即刻望返幅圖就ok
右都係咁

你個RL有咩用
兩個同方向喎
就算控制到逆時針轉都係兩個一齊變

唔知，起碼我一望r就逆 l就順
利申：上網copy過黎

補充 淨係得哨上半身
同時咁腦諗住左右左右左右咁

睇到唔同方向因為隻腳都唔同 一個係右腳一個係左腳 緊係唔同啦

有畫邊線分左右腳

乜家陣咁多00後未見過張圖

一望閪果個位隻腳就會轉方向

向左，向撚埋右

兩幅圖都唔同